已Fact Check，屠龍小隊冇事！

屠龍被拉48小時唔會講野
低能都識

同只可以同律師聯絡

出面唱緊屠龍班人唔好鳩

但被拉係有手足係入面

但屠龍仲頂到

係唔係都好 只要係手足一個都不能少

Show Blocked User - 真心為香港腳的人

覺唔覺自己講野矛盾，你可以知道屠龍情況嘅話，你點肯定其他人唔會知？

已fact check 你老母係雞係公廁

咁你幫我同屠龍講無膽開槍殺狗就比支槍有膽既前線啦

已fact check樓煮係淋奠

香港人不死
屠龍不滅

每一個香港人都係屠龍小隊

Fced，唔信算

樓主fc 過程如下：
:fc?
:Yes, 已fc

根本係有undercover 引支炮入去，而手足到呢個moment都重以為個undercover係自己人